沒有城邦論 沒有今日運動

知你班偽獨一定會還拖，屌定先

如果無城邦論，就唔會有勇武，無快樂抗爭，無反東北，無雨傘革命，無魚蛋革命，更唔會催生到今日既維權衛法運動

陳雲自2014以來，已經每日唸經寫文，超渡眾生、廣傳知識，每一日都係為緊香港自治出力，無奈你地全部人都淨係識食玩訓，去到今日，老師既1234, 已經比你班偽獨做到12345678，偽獨更騎劫運動，不願叫老師的口號，反而追隨新泛民梁天琦

狗眼看人低的香港人
你地必遭天罰
城邦派會記住你地點對老師

食咗藥就係老師，未食藥仲要幫佢執手尾

無論食唔食藥都係神經病一個
信徙彈開d

陳雲勇武咗去邊

今時今日 陳雲都依然咁厚面皮扮大台
原來選舉近了 不推文回覆

城邦派只智取，不胡亂勇武

拉

push

城邦會戰勝歸來
我陳雲與天地同在